（緊急）明明有300億防疫基即刻可以用嚟派錢 點解要財委員再審批？

小市民好心急幾時先有一萬派幫補下 ！
又要過財委會審批就等到下年都未派到！
立即用300億去派錢！！！！！！

推 1

Push

推 2

推 33

推444

好問題

【回水攻略】有冇人覺得一萬蚊太少，想攞晒成個庫房？

推 5555

300億夠派咩？

每人派40萬都仲得呀ching

建制搞到香港人今年冇錢收
派得黎疫情都完左啦

300億除700萬 一人4舊水？